如果想做誰的寵兒

如果想做誰的天使

期望或老土

時代未祝福

林宥嘉 Yoga Lin [ 寵兒 The Loved Ones ] Official Music Video (電影「我的蛋男情人」主題曲)

我的蛋男情人

來陪誰迷路